{
  "TTS": "TTS",
  "🎛️Sampling": "🎛️采样配置",
  "Temperature": "温度",
  "Top P": "Top P",
  "Top K": "Top K",
  "Batch Size": "批量大小",
  "🎭Style": "🎭风格",
  "🗣️Speaker": "🗣️音色",
  "Pick": "选择",
  "🎲": "🎲",
  "Upload": "上传",
  "Speaker (Upload)": "音色 (上传)",
  "📝Speaker info": "📝音色信息",
  "empty": "无",
  "💃Inference Seed": "💃推理种子",
  "Inference Seed": "推理种子",
  "Use Decoder": "使用解码器",
  "📝Text Input": "📝文本输入",
  "[laugh]": "[laugh]",
  "[uv_break]": "[uv_break]",
  "[v_break]": "[v_break]",
  "[lbreak]": "[lbreak]",
  "🎄Examples": "🎄示例",
  "🎨Output": "🎨输出",
  "Generated Audio": "生成的音频",
  "🎶Refiner": "🎶优化器",
  "✍️Refine Text": "✍️优化文本",
  "🔧Prompt engineering": "🔧提示工程",
  "prompt_audio": "提示音频",
  "🔊Generate": "🔊生成",
  "Disable Normalize": "禁用文本预处理",
  "💪🏼Enhance": "💪🏼增强",
  "Enable Enhance": "启用人声增强",
  "Enable De-noise": "启用背景降噪",
  "🔊Generate Audio": "🔊生成音频",
  "SSML": "SSML",
  "Editor": "编辑器",
  "📝SSML Input": "📝SSML输入",
  "🔊Synthesize SSML": "🔊合成SSML",
  "🎛️Parameters": "🎛️参数",
  "Spilter": "分割器",
  "🗣️Seed": "🗣️种子",
  "📩Send to SSML": "📩发送到编辑器",
  "📝Long Text Input": "📝长文本输入",
  "🔪Split Text": "🔪分割文本",
  "Podcast": "播客",
  "➕ Add": "➕ 添加",
  "🔙 Undo": "🔙 撤销",
  "🧹 Clear": "🧹 清除",
  "🔄 Reload demo script": "🔄 加载演示脚本",
  "📔Script": "📔脚本",
  "Speaker": "音色",
  "Creator": "抽卡",
  "ℹ️Speaker info": "ℹ️音色信息",
  "Seed": "种子",
  "Random Speaker": "随机音色",
  "🔊Generate speaker.pt": "🔊生成 speaker.pt",
  "🔊Generate speaker.json": "🔊生成 speaker.json",
  "Save .pt file": "保存.pt文件",
  "Save .json file": "保存.json文件",
  "Save to File": "保存到文件",
  "🎤Test voice": "🎤试音",
  "Test Voice": "试音",
  "Current Seed": "当前种子",
  "Output Audio": "输出音频",
  "Merger": "融合",
  "🔄": "🔄",
  "Weight A": "权重A",
  "Weight B": "权重B",
  "Weight C": "权重C",
  "Weight D": "权重D",
  "🗃️Save to file": "🗃️保存到文件",
  "Save Speaker": "保存音色",
  "Merged Speaker": "融合的音色",
  "Inpainting": "修复",
  "🚧 Under construction": "🚧 施工中",
  "ASR": "ASR",
  "System": "系统",
  "info": "信息",
  "Enable Experimental Features": "启用实验性功能",
  "README": "README",
  "readme": "readme",
  "changelog": "changelog",
  "💼Speaker file": "💼音色文件",
  "🎛️Spliter": "🎛️分割器配置",
  "eos": "句尾词",
  "Spliter Threshold": "分割器阈值",
  "Enable Loudness EQ": "响度均衡",
  "Speed": "速度",
  "Pitch": "音调",
  "Volume Gain": "音量增益",
  "🎛️Adjuster": "🎛️调节器",
  "Oral": "口语化",
  "Break": "停顿",
  "Laugh": "笑声",
  "Refrence": "参考",
  "Refrence Audio": "参考音频",
  "From subtitle": "字幕转换",
  "Upload file": "上传文件",
  "Send to SSML": "发送到 SSML",
  "Name": "名称",
  "Gender": "性别",
  "Author": "作者",
  "Version": "版本",
  "Description": "附加描述",
  "🔊Recommend Config": "🔊推荐参数",
  "🔊Sample Audio": "🔊演示音频",
  "Sample Audio": "演示音频",
  "🔊Refrence Audio": "🔊参考音频",
  "Sample Text": "演示文本",
  "Refrence Text": "参考文本",
  "Model": "模型",
  "Test Text": "试音文本",
  "Post Process": "后处理",
  "Text from refrence audio": "参考音频对应文本",
  "Enter speaker name": "输入音色名称",
  "Enter gender": "输入性别",
  "Enter author": "输入作者",
  "Enter version": "输入版本",
  "Enter description": "输入附加描述",
  "Enter refrence text": "输入参考音频对应文本",
  "Enter sample text": "输入演示音频对应文本",
  "Please input test text": "请输入试音文本",
  "Type speaker message here": "在此输入播音文案",
  "Reload demo script": "重新载入默认演示脚本",
  "TTS_STYLE_GUIDE": ["后缀为 _p 表示带prompt，效果更强但是影响质量"],
  "SSML_SPLITER_GUIDE": [
    "- 如果尾字吞字不读，可以试试结尾加上 `[lbreak]`",
    "- 如果文本为全英文，建议关闭文本标准化"
  ],
  "SPEAKER_CREATOR_GUIDE": [
    "### 音色抽卡",
    "使用本面板快捷抽卡生成 speaker.pt 文件。",
    "",
    "1. 生成说话人：输入种子、名字、性别和描述。点击 \"Generate speaker.pt\" 按钮，生成的说话人配置会保存为.pt文件。",
    "2. 测试说话人声音：输入测试文本。点击 \"Test Voice\" 按钮，生成的音频会在 \"Output Audio\" 中播放。",
    "3. 随机生成说话人：点击 \"Random Speaker\" 按钮，随机生成一个种子和名字，可以进一步编辑其他信息并测试。"
  ],

  "SSML_TEXT_GUIDE": [
    "- 关于SSML可以看这个 [文档](https://github.com/lenML/ChatTTS-Forge/blob/main/docs/SSML.md)"
  ],

  "TTS_TEXT_GUIDE": ["- 如果尾字吞字不读，可以试试结尾加上 `[lbreak]`"],

  "SPEAKER_MERGER_GUIDE": [
    "### 音色融合",
    "在本面板中，您可以选择多个说话人并指定他们的权重，合成新的语音并进行测试。以下是各个功能的详细说明：",
    "",
    "1. 选择说话人: 您可以从下拉菜单中选择最多四个说话人（A、B、C、D），每个说话人都有一个对应的权重滑块，范围从0到10。权重决定了每个说话人在合成语音中的影响程度。",
    "2. 合成语音: 在选择好说话人和设置好权重后，您可以在“Test Text”框中输入要测试的文本，然后点击“测试语音”按钮来生成并播放合成的语音。",
    "3. 保存说话人: 您还可以在右侧的“说话人信息”部分填写新的说话人的名称、性别和描述，并点击“Save Speaker”按钮来保存合成的说话人。保存后的说话人文件将显示在“Merged Speaker”栏中，供下载使用。"
  ]
}
